終賠生淨係識講粗口人身攻擊，如果唔係有錢，只係一個失敗者

終於賠上生命，依家有錢係咪就可以打柒人？最睇唔起呢啲人，不過你有錢我哋吹你唔漲姐，想睇林作打7終賠生

支持 林作

支持 終賠生

普世價值觀就係因金錢去量度你成唔成功